% !TeX spellcheck = pl_PL
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[unicode, bookmarks=true]{hyperref} %do zakładek
\usepackage{tabto} % do tabulacji
\NumTabs{6} % globalne ustawienie wielkosci tabulacji
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{listings}
\usepackage{array}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{bigstrut}
\usepackage{color}
\usepackage{epigraph}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{MnSymbol}
\usepackage{xparse}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{courier}
\usepackage[toc,page]{appendix}

\lstset{basicstyle=\footnotesize\ttfamily,breaklines=true}
\lstset{framextopmargin=50pt,frame=leftline}

%załączniki - polskie nazwy 
\renewcommand\appendixtocname{Załącznik} %spis treści 
\renewcommand\appendixpagename{Załącznik} %strona sekcji 

\makeatletter
\newcommand*{\rom}[1]{\expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@}
\makeatother

\setlength{\epigraphwidth}{0.5\textwidth}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\setlength{\textheight}{24cm}
\setlength{\textwidth}{15.92cm}
\setlength{\footskip}{10mm}
\setlength{\oddsidemargin}{0mm}
\setlength{\evensidemargin}{0mm}
\setlength{\topmargin}{0mm}
\setlength{\headsep}{10mm}
\setlength{\voffset}{-7mm}

\makeatletter
\def\@seccntformat#1{%
	\expandafter\ifx\csname c@#1\endcsname\c@section
	\thesection.
	\else
	\csname the#1\endcsname\quad
	\fi}
\makeatother

%\titlespacing*{\section}
%{0pt}{0pt}{-0.2cm}

\usepackage{fancyhdr} % Required for modifying headers and footers
\fancyhead[L]{\textsf{\rightmark}} % Top left header
\fancyhead[R]{\textsf{\leftmark}} % Top right header
\renewcommand{\headrulewidth}{1.2pt} % Rule under the header
\fancyfoot[C]{\textbf{\textsf{\thepage}}} % Bottom center footer
\renewcommand{\footrulewidth}{1.2pt} % Rule under the footer
\pagestyle{fancy} % Use the custom headers and footers throughout the document

\usepackage{titlesec}
\makeatletter
\@addtoreset{section}{part}
\makeatother

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}

\begin{document}
	%\kslistofremarks
	%	\maketitle
	\input{front.tex}
	
	\tableofcontents
	\newpage
	\input{hpcc.tex}
	\newpage
	\input{oracle.tex}
	\newpage
	\input{pygram.tex}
	\newpage
	\input{porownanie.tex}
	\newpage
	\input{bibliografia.tex}
	\newpage
	\input{zalaczniki.tex}
\end{document}


